年頭話肺炎會大洗牌班人去左邊

洗左隻咩牌返黎啊